有無利狗學我改名避下風頭

今晚般尼茅夫輸埋全體利狗可以jump

潛左好耐

挽留

陳晚曼聯果d錢買落咩到好

又話改做畜生？

等你出水

贏唔到改閪咩

利狗爆你角細

真係痴撚線

單邊角球

屌，睇錯輸波改

爆炸左未

你屎狗黎wo

沙基狗

沙b請振作

歪牙

仲要幫你執骨先爆

抄左車